[定心丸] 堅如冰 流如水 聚如霧 散如露

今日遊行最重要既目的
係展現香港人既堅韌

堅韌 唔單止係堅如極寒之冰
亦要韌如山川之水
打不散 亦剛亦柔 收放自如 快亦可慢亦可

尋日 我地可以出神獸 做裝修
今日 我地亦可以單靠腳步 人數 令敵人畏懼
同時消弭國際社會對我地既懷疑
增強國際對我地韌性同克制能力既信任

我想今日所有香港人一齊企係
高過珠峰既道德高地
大家話好唔好

好
唔好